其實你鄭松泰真係有咩撚野資格去出聲

分化五毛？

各位三毛手足做得好

先分化邊緣人

順序如下：

1. 熱狗
2. 南亞之父
3. gphone
4. 白頭佬
5. 周庭
6. 社民連
7. 泛民做得比較柒果幾個

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

咪撚推啦 完 唔該

廢post 勿推